好緊急 我地有可能輸

作為一個貼地嘅人 今朝特登走入大快活食早餐
偷聽下啲普通香港市民嘅諗法

聽得最多嘅係啲市民咁講：
阿婆甲：掘路搞到要兜路
阿婆乙：馬路爆水渠 搞到啲水湧上來 想企安全島都唔得

阿叔：屌，馬會閂門，聽日又唔知有冇馬跑
師奶：超市冇開 ，去邊買嘢？
一般人：港鐵巴士收皮，去邊都唔方便

你地細心諗下，就知香港政府想做咩。就係想影響一般市民生活，從而令佢地覺得好亂，厭棄示威者。

我拜託你地，唔好再留係同溫層，唔好再講而家只會黃嘅愈黃，藍嘅愈藍。繼續咁諗，只會輸到渣到冇浄。

面對呢個問題，我地要做嘅就係文宣，文宣同埋文宣。
我建議三大方向：
1. 解釋針對某啲商戶嘅原因，e.g.中資，福建幫，黨鐵等等
2. 指出始作俑者係政府，所有問題都係佢引發，所以責任係政府到
3. 指出只有改變制度，先可以徹底解決問題。如果唔係，混亂嘅情況只會隔一段時間再現，程度亦會加重，從而令市民知道改變嘅重要性，以及長痛不如短痛

如果呢幾日冇大型抗爭，我地就要集中精力做好文宣。得文宣，得天下。共產黨就係靠槍同筆打天下，我地未有槍，但一定要揸好枝筆。

好耐冇出文 因為忙抗爭

但我知呢一刻 唔指出黎 可能會輸

拜託你地 P牌推唔郁

我唔認同所有中資都要搞

幫幫手 推下文 好緊急

其實我認同係要暫時停一停破壞行動
俾返啲和里非搞一個禮拜先

推

Push

呢D本身都藍絲黎 做乜都屌架啦

啲人物全部都係阿婆、阿叔、師奶.....

重點係要解釋俾市民知

要人文宣 網路開花

現實叫停三日先 好嗎?

拉

民意全面轉向

屋企本身全黃 依家變中立/籃

破壞，偷野

就算佢地支持你，轉頭返去嘆冷氣

佢地口耳相傳 其實勝過一萬張連儂紙

識得玩 一定要滲透

有咩直接講
咪撚再用呢啲咁嘅標題啦

年輕人當然明而家咩情況
我地要針對嘅文宣係唔明而家情況嘅人

下？我去超市入貨成條隊都屌尻林奠喎

唔好用呢類標題得唔得？
好影響士氣

你去左井底姐
出番來個世界係黃色架

好想幫推

以前有長輩圖 而家去晒邊？

收皮啦 前線幾時偷野啊

打緊仗日日話自己輸應該真係得連登仔

pish下，傾掂佢

打緊仗輸撚左幾個月 日日都話輸

堆阿叔阿嬸係唔知點解你地要咁做。我媽琴晚仲鬧緊，我有解釋番因為乜乜乜，所以先放火同打爛。但真係有啲人係日薪計，番唔到工就無糧出。呢班人只會愈嚟愈嬲

真心

最撚憎呢啲撚樣成撚日話就嚟輸/輸緊啦
依家個氣氛咁大壓力大沉重仲要係度散播負能量
有咩想改善就直接講啦屌

又輸屌你老母
講左幾次咪用呢d標題

IS

我個邊d 阿叔阿嬸覺得好撚開心好光榮wo
話香港d 細路終於似返個人咁

最好落街派傳單，開街站解釋。唔係個個都成日上網。文宣成日落後，淨係識上網開post

前鋒唔偷野 但難保有d手腳唔乾淨嘅人會襯機入去偷野 例如ssp d南亞人 或者大陸閪 偷完可能入曬手足數

屌你老母講左幾多次唔好話自己會輸

我從來都唔覺得文宣會改變到藍絲

係應該要注意但標題可否不要放負
如果真係輸只有一個原因 就係我地放棄

其實唔裝修黨鐵 由佢無啦啦關 d人就會認為係黨鐵錯
相反會入晒手足數

善用起底功能
分化狗一隻

長輩圖

咁多位手足 對唔住
標題係唔好 唔係想放負
但現階段文宣真係唔夠

721
811
831
101

又民意撚
又去食嘢聽到隔離枱阿叔阿嬸阿婆阿爺講嘢
得文宣得天下都講得出

認同. 好憎D依TOPIC
拉.

都係林鄭衰

風向撚全面進場

短時間內要搵一日全民update連儂牆

俾國際媒體發酵下緊急法，太多衝擊行為會搶咗焦點

push

晒氣啦 仲擔心緊跑馬 超市既 都已經唔係同一個價值觀既人啦 仲擔心緊哩d既點會明你講咩公義 制度

我明白大家都好嬲
但一定要冷靜
依場仗仲有排打

平日天光就收工，今日網軍開OT

善用起底
善用不推文
垃圾post唔上得熱門

其實好事，佢地無乜智慧，turn them into real evil and real rioters

深藍公司同事：政府ON9火上加油

你咁犀利食個早餐乜都聽齊
爭在未係大快活比你見到明星

其實樓主講既野係真

我都有同d所謂「中立」既人講野
佢地會鬧林鄭仆街，但唔明點解要爆鐵同埋爆鋪
前線做事無問題，但「文宣完全跟唔上」

好容易失去中立至淺黃既人支持
麻煩大家要做好解釋

同埋係文宣跟上之前
唔好將爆鋪變成習慣

但呢班人唔睇文宣

係人都知啦，仲有班人唔識反省

裝修唔撚係問題，問題係我地冇用文宣正名啊

班人跟本乜都反對 乜都屌

Yes sir

輸乜撚野?
啲阿公阿婆五年前都係講呢啲野架啦
標題黨

推
要檢討

推
香港人抖一陣
文宣出場

唔需要理佢哋
就算抗爭者做任何嘢 民意永遠都唔會轉去政府

推比樓主睇

屌緊你呀喂！

冇全面轉向,但好多淺黃變返中立係真
不過已經冇人聽得入耳

推做下文宣啦

屌你老母
仲係到講民意

幫推

Yes sir Sorry Sir

最撚憎一日提輸輸輸
第一個輸係你呀

對準政權

咁你屋企本身都唔係黃

推！！

勇武出咗手 文宣都要再大力d

同意，到咗今日仲係關心口腹之慾既人係咩人大家心照

文宣好緊要

同意be humble
隨時都要有危機感
好多人都大安旨意，覺得大多數人都支持就唔去鞏固民意
公關危機其實好多時都係話來就來...
謹慎d啦手足

Push 文宣啊 大家勇武完都要休息下 同埋解釋番俾人聽你點解咁做啊 我地一直走落黎都係咁架
如果一直勇武 文宣好難跟得上架 到時人地就會覺得我地失去左理性 之後點解釋都無用 你都唔會聽一個癲ge講道理架啦

pish

最大怨氣係呢幾日，停都唔係呢幾日停，一停就好難積返道氣，要雙管齊下。

同意，我哋始終是弱方，做嘢真係要好小心，冇乜犯錯本錢

對唔係 標題係唔好

先唔理標題嘩眾取寵 但佢講既野不無道理
要做好文宣

咁我都係唔同區 甚至現場聽到後生以外既支持聲音
正視聽

老實講 要割既 7.1 個塊玻璃
仲有 中環啲閘大大 已經一早割撚左

佢地憎後生 已經憎到入血

都唔係今日既事

中資、藍舖係要搞，但唔可以每次搞
記住要對準政權
同埋我建議短期內要儘快搞D比較positive嘅活動，
例如buy buy day，幫襯黃色良心小店

Exactly 要解釋 唔係嘅話好危險

true

唔好係同溫層啦，大把淺黃呀

其實破壞得真係預人會反感，唯有做好d文宣
同減少不必要破壞

我覺得最少要搞埋星期6,日先停,如果而家停,比人既感覺係蒙面法成功令示威者退縮

搞中資無用，唔係自己💰，可以有筆直洗仲好，搞賣港企業有用，有錢佬唔見一蚊都心痛

咁你有冇留意佢地係咩人？
阿婆阿嬸 阿公阿叔 一班對社會無生產力既人 只係關心有冇馬跑 有冇野食 就算佢話支持運動 佢可以幫到d咩？

要教育 要文宣

支持

p牌推，be humble

針對政府設施同紅底物業

不能日日搞，琴日聽到好多黃屍都屌鬼

好似2014年咁輸

點攪都好,盡量唔好影響香港正常運作得唔得,好多學生既父母都要返工出糧黎養呢班學生仔女,真係唔係鐘意返工,但D細路真係要食飯

勝利球迷

唔好覺得啲年紀大就一定聽唔入耳
平心靜氣咁解釋同比其他option佢地去繼續維持日常生活就已經好足夠

on9
我老豆今日笑騎騎打電話比我同我講啲輕鐵站真係爛晒
話啲後生仔 好野 我地呢啲廢老真係比唔上
利申 佢黃 但左膠和理非

咁國企 美心 福建幫呢

藍舖裝修行動都要停啦 對準政權好唔好

其實去到呢一刻，會支持嘅已經表曬態

得文宣得天下

只要做文宣就夠架啦

只要做好文宣就對得住啲義士

只要做好文宣就光復到香港

In樓主我信

錯 要獲得最多人支持

理* 拼音狗收皮啦

Agger 咪撚做標題黨

真
所以文宣唔夠 因為佢地大部分都唔睇
反而該增強文宣 叫仲清醒嘅中年/老年人向身邊嘅人滲透!!!!
講真班廢老都係羊群效應 多啲黃嘅出聲
佢地就收皮 (再跟風轉呔 希望)
佢地一句 好過後生講萬句

幫推,暫時休整等大家諗到新方法先再出, 唔好中計!

革命成功生活係絕對差過之前好多倍， 香港倒退第三世界指日可待。 成班傻仔， 你哋爭取嘅自由只係令到香港人有選擇去咩地方乞食， 香港人要嘅係安穩富足嘅生活， 唔係失去一切換得既自由。 你哋嘅抗爭唔會令未來嘅生活更好， 只會令香港人失去得更多， 求求你哋停手。

係，我係五毛，屌我啦， 但我講嘅一定正確， 希望你哋醒醒， 唔好用全世界利益換你哋想要嘅嘢。

啱

輸你老母P牌仔

咁撚柒驚 咪自己印文宣 整 長輩圖 落街痴囉

呢兩日係文宣日

屌 依啲廢老睇開fake news 除非你滲透哂啲fake news grp 啦 事實係我地唔出黎咪顯示比政府睇我地跪低咗

支持嘅
不過我聽大部分仲係屌林鄭

要多啲宣傳啲商業網絡

例如美心旗下勁多品牌，有啲只得1、2間扮小店（例如明谷），多數人唔知咁多。茶狼我都係見到佢被裝修先知（雖然見佢擴充得咁快可以進駐大商場都估到有背景）

中聯辦旗下書店亦都有唔同化身（應該想扮log on，誠品路線）

其實尋晚短時間之內各區都動員勁多人, 佢地做完野, 唔會咁早起身
而且唔通會高調表態支持咩依D行為, 講好Be water, 就係無名無姓, 無處不在

今日會八九點起身係街既, 絕大多數都係無參與既人
咁佢地既政治立場係咩, 好易估啦

其實唔應該花太多時間討論抗爭手法, 而係應該講返個政府管治

國際線反而更需要解釋

根本係和理非跟唔上
勇武做野 和理非做盾做宣傳
依家縮 輸得仲甘

同埋老老豆豆 鎗都開左 肯撚定話你聽 民意係唔會逆轉

需反思

善用不推文回覆

我今日入大快活 聽到係拆得好 仆街林鄭抵死 香港人唔發火當佢地係病喵
認真 政府覺得唔掂嘅咪投降咯 唔使扮曬嘢混入黎開po 定係你地唔知香港而家究竟有幾危急

拉

改過標題再嚟過

好撚憎呢d標題撚 成日都話輸 輸你老母咩

滿足人民訴求，就可回復正常。
香港政府太垃圾

喂喂喂呀蛇
屋企全黃都要死全家嫁

你個頭就係綠

依家仲會民意倒戈咩，就算係洗撚班果班人
依家搞緊抗爭，洗唔洗簽紙遞上去申請先呀屌你老母

“They have no stake in the society”

生活就一定有大影響，係睇你怪政府定示威者既啫。黃既唔使講，睇番班藍。要記住班藍係一群冇思考能力欺善怕惡既人，見你後生搞事一定會屌鳩你先。所以唔使驚照做，文宣都照做。佢地發覺屌極你地都唔收手重不停升級先會開始屌政府廢

收皮啦屌你老母
一個只係安於食飽訓既港豬，咁想安穩返大灣區啦

係 阿婆屌9你 又係返歸訓覺
阿婆支持你 又係返去嘆冷氣
冇落場問過 了解過 感受過 果d人先會話輕易轉向
有跟開件事會唔知而家咩境況咩？

我都同意，行動之前要做好文宣！要比人知發生緊乜事，否則好易比人斷章取義！

認真咩我淺黃老母話做得好好

留意佢d. Post 可以拉了

推！

大家都明手停口停
點解咁撚大個人，連一年儲用積蓄都無?
屌你老味，而家糧食危機呀?

係因為生活迫人，因為官商勾結，政府無能離地。
呢班人有無諗過抗爭者就係要改變呢個現象
為大家有更好嘅生活?

已舉報FAKE

推推推

由鳩得呢啲人 根本就無撚腦港豬
尋日全港都好塞車 有個無腦阿叔屌中環既人 搞到佢塞車 但明明架車成條線連港島條邊都掂唔到

要講就去示威區講

永遠藍絲就算殺左人都會永遠團結, 永遠盲目效忠
反而黃既就小小事就細胞分裂, 乜多多意見.

一阻到佢地 佢地就會屌架啦 今鋪要做大個文宣

結論：文宣好重要
趁呢幾日市面未回復 做好文宣工作 對內對外都係

大家幫幫手做好文宣先啦

屌就屌政府啦，關示威者乜事？
政府啲暴政搞到人要上街㗎
政府答應咗五大訴求，啲人一早返晒屋企啦

咁早起身既你覺得係咩人黎

推啊

需要文宣

你個topic好差
不過我覺得要行落去係要多啲人支持

政府緊急法都立埋班港豬仲覺得可以如常生活 緊急狀態喎 覺得唔方便你問下林鄭幾時回應五大訴求平息紛爭囉

政府錯囉
根本有其他方法去令香港回復原貌
例如回應五大訴求
而唔係立反蒙面法

政府想市民覺得係示威令所有嘢唔開！今日全力做連儂牆同派單張

琴晚天星都係屌共產黨

轉文宣戰狂攻一段時間，等班奴才自喜再同佢死過。Be Water

又標題撚

唔好再用呢d標題好冇
我認同民意可能會開始反彈 但我覺得不礙件事 前提係大家已經準備革命 我指既係革命 經過差唔多4個月 真黃既人已經企得好穩
雖然好同意民意重要 但去到呢個階段 佢並唔係最重要 歷史上有幾多場既起義革命係得個百幾人甚至幾廿人? 威脅到政府就夠

推到大家見到

好認同
我地成日留係同溫層
成日催眠自己200萬人都係核彈都唔割
先唔講有無人真係割左
成個香港700萬人 唔會做到任何人都同一意見
點解依家大家會變到係藍就打？
尊重每個市民既意見先係民主社會
同埋 街坊講既野正正就係代表民意
依家聽到民意講我地太過火
點解唔肯去停低去聽下？
驕兵必敗 必須要自我檢討同改進

垃圾標題名，先記名下次即block

偷嘢？你話班臥底呀？

真

一早輸左啦

哩啲文章好正，快啲印出黎貼滿 所有連儂牆

我認為如果本身係黃 唔會因為咁而變中立 係應該一齊諗辦法做文宣同一齊面對困難先係囉

唸下尋日俾你地咁玩幾個鐘
都係得d狗出黎吠兩聲就知咩事啦..
仲以為尋晚好成功果d真係on99

負皮係比你標題黨 成L日都話輸輸輸
正面啲講野得唔得呀

每次諗到班手足打生打死 跟住依堆平行世界嘅就有得坐享其成重要屌鳩地搞事就覺得好撚嬲

道德光環上身係一世都唔會有槍

一日未輸就係未輸，我無落場，但我支持

齊上齊落，一個都不能屌

香港人 打佢老母共產黨

我老母藍開都係話燒休班警有事

其他佢都明白點解破壞囉

你咁撚早食早餐係呢啲廢老呢啦

同

傻啦，你下個月出嚟咪唔退縮囉

推 文宣

Pushhhhhh

同意樓主，一齊推

【警世良言】中共劇本係想抹黑「香港人打砸搶燒」，然後種族滅絕！

傾乜撚！停乜尻？

成撚日諗住啲啊叔啊婆
佢地見咩都屌 見咩都講幾句同傾架啦

咩人感受都要理咁多？
得佢地唔方便！ 我地咩都無咩既時候咪方便囉！

咪撚成日出埋啲咁既post! 我睇到就嬲！
打 又話唔好打
衝 又比人話鬼
拆 陣話阻到人
宜家連啊婆啊叔既感受都要擔心埋

大佬啊！邊得閒！
你要停既可自便
大家各有各抗爭

講完！唔鐘意就block9me

講得出偷野兩隻字都證明你唔方好野 唔好派膠啦sir

又開埋呢啲打擊士氣嘅標題

拉
成撚日話輸 用第個字眼得唔得？
咪撚放負

你唔整?

同意樓主

例如整爛交通燈做乜尻？

麻煩只係對基層市民

尋日搭車塞左兩個鐘，有人不耐煩但冇鼓燥
經過前線堵路既時候大家係撲過去睇，冇人屌示威者
返到樓下食野，個個都係話點難搵車返，亦都冇人屌示威者
即係你住係一個深藍既平行時空

一係核彈一係輸
又要引人入黎睇

推文但不同意要藍c支持

琴晚去淺黃小店食飯
小店個阿姐認得我之同佢一齊喺鋪頭食過TG，所以撩我吹水
講多兩講原來佢喺運動初期因為一句｢警察著咁多嘢都好攰｣，而畀黑衣少年大聲指罵
直到魔警一次又一次喺鏡頭前濫暴，加埋淺黃老闆同事日日屌政府同魔警先推返佢過黎
有啲淺藍真係氹到架！！！
大家真係記得Be Humble!
唔會有人因為畀你屌而聽你講

點解你唔同佢地解釋? 話問題原頭係政府
全部問題都係政府搞出黎

文宣

只拆民建聯，絕對冇人有野講
反蒙面法係佢地搞出黎
點啊解唔針對佢地，而搞中資
一直拆360，中銀只會比人覺得係搗亂
拆民建聯就係表達不滿法例
有針對性啊，手足
琴日拆咁耐，民建聯咁多辦事處都未拆到

有又點？唔想了解的人係點都唔會去了解

國企點解要攪？
美心出賣港人，ok
福建幫打人,ok
國企？
使唔使炸左中石化佢？

請針對最大的奶共機構，例如tvb國泰

吉野家因為一句獅子狗就炒咗個員工
國泰炒咗二百幾人呀

輸你老母呀

不推

非常時期非常手段

同意

都過左三個月 大部分人都揀曬邊啦 理班廢老講咩做乜 佢撐唔撐我地嘅分別都只不過係屌我地定屌政府

可能會輸完未啊屌你老母

Noted

分化5毛post 請善用不推文

推呢個

有無需要停一停，做文宣，貼返連儂牆，整理下我地手頭上有嘅彈藥？

推!!!!!!!!!!!!!!!

你俾既例子都係阿婆師奶阿伯
都好偏頗

中間色譜既人好重要，要諗計令佢地變黃
政府而家就係做緊野令佢地變藍

第二點好能緊要，不如賣廣告指責政府變成極權政府，推動人民反制

一早講無可能所有人都永不割蓆

但早幾日我咁講仍然比人屌做民意撚....
無民意就變黃背心,變日本架啦

點解而家完全無人做形象工程,挾住民意做乜都得?
個撚個都話要交比文宣拆
文宣以前幫手拆得掂, 唔代表以後所有野都拆得掂

垃圾topic

Agger
民意其實已經好難逆轉
只少有思想嘅唔會
當然老一輩會咁諗理解

有出過街
你就知根本已經有一堆中年老年既人係會支持
佢地會幫手買物資
周圍派生理鹽水
拖gip 派頭盔
仲會教你點撚心⁶5樣拆野

琴日同一個中年女人傾計
聽到佢會出黎幫手 遊行之類
真係會傾到喊

有啲人真係覺得依家做既野唔岩
如果你覺得佢係質疑緊 而唔係好似藍絲乜鳩都屌
咪試下解釋點解要咁做囉
你一句解釋 可以解決咗佢疑問
佢就會堅定返自己既信念

雖然係，但都唔可以有前設講反對意見就係藍絲或分化，文宣都要落力做。 帶風向好重要

只可以話文宣一定要繼續做 不斷做 一陣一個唔覺意拉埋淺藍過黎
咪當BONUS囉
文宣點都有用架
同埋有目標 大家拎到咁多民心係因為大家證明到比世界睇
你清楚自己做緊啲乜 唔係鳩流流 亂搞

幫推
香港人反抗！

可唔可以開個正面標題？
*我地係時候做文宣*
*婆婆公公唔知發生咩事呀*
林鄭對住八件豬隊友都唔會滅自己士氣，我地無需要咁做

我認同要做文宣
但覺得破壞可以繼續
反正破窗理論
唔打都打左咪打多d野囉

721

冇文宣做咩都冇用

雖要唔like 佢標題 唔該唔好再做標題黨
但係文宣有助得天下 係事實

morning sir,....

政府抹黑嘛 話電話盒入面無電話
但我覺得電話鋪 個吉本身可能都吉啦
正如去超市買野 有時都係得個吉盒做 display 要問staff 拎
好多人 聽左就當真 唔求證 唔思考

所有都是政府搞出來

請針對最大的奶共機構，例如tvb國泰

吉野家都係炒咗一個人啫
國泰炒咗二百幾人呀

時刻保持警覺

你提及呢d「貼地巿民」都會比大家歸類做「廢老」、「廢中」，如果你擔心影響巿民對大家行動既觀感，不如你做多d文宣：政府惡法激化民怨，政府惡化破壞社會安寧

文宣gogogo
支持放番兩日假休息 去貼下牆話比人知做乜要幫中資裝修

好多人今日仲認為始作俑者唔係777

完全唔覺 一出街由街頭屌到街尾都係屌政府

用長輩圖

近排文宣真係好弱
比對家禁住黎打
蓮燈圖創作人係咪拉左?

大力推

收皮啦

識玩一定係勇和勇和咁黎

依家勇做多左喇

都真係有文宣嘅需要 老一輩會唔知手足做野背後嘅原因 琴日我媽先喺度問

好嘢，食個嘢可以聽到五個唔同人講政治，下次民意調查揾你得啦

你去買股票係唔係又係去食個飯收風？

絕對同意

藍絲唔明 只會越來越開

咁做 無錯 係最有大機會政府跪低
但同樣都有另一個隱憂 但呢個正正係政府想咁做

佢地唔會覺得人命 係命 佢只係想維穩

輸輸輸 樓豬呢d post真係好撚煩

其實樓主講得岩
琴日班狗唔做野 今日港鐵全日停
用個屎忽諗都知政府個劇本係咩
繼續勇武 就係跟住佢個劇本行
比哂佢地藉口出武器鎮壓

而家要諗返幾個和理非活動（二百萬遊行又好 連儂牆/文宣乜都好）

文宣目標除左本地人（極少數淺黃藍）之外
更重要係國際支持
如果搞到美國出唔到手
我地就真係gg了

被人話民意撚都要講，社會運動係一撚定需要群眾基礎，如果唔係捐款校巴屌狗街坊喺邊度嚟？
懲罰紅黑舖可以有好多方式，幾個level，唔需要吓吓都傷敵一千自損八百，事實係我地冇咁多hp可以扣
千祈唔好步黃背心、日本學運後塵，我地已經犧牲太多，輸唔起

加油

On9 topic

Btw我老母樓下議辦俾人燒咗
佢嘅反應同樓主啲人物差唔多 背後動機在於佢哋覺得安穩大於一齊 佢哋學識低政治擔心唔嚟 親身同佢哋講會比較好 一兩張文宣唔洗旨意啟蒙佢哋

有道理 幫推

又帶風向 輸你老母閪咩
又黎輸民意？
歸撚哂邊啦一早
要屌既你做乜都會屌傢啦

佢地只會關心燒到埋身既事, 將來嘅事(睇唔到) 關佢q事

呢類標題真係好反感

push 唔好9做

唔明嘅人點都唔會明 呢度都大把人唔明 你不如同埋大陸人宣傳啦 又係民意 叫得默沉嘅大多數係有原因 佢地得把口up下 乜鳩都唔會做 照樣當冇事咁生活

咁又harsh咗啲wo Ching
呢個當然係原因啦，不過都要明佢地點解咁諗，再喺佢地角度出發話佢知點解要咗做...

佢地緊張生活，就畀佢地知政府同魔警係點樣影響佢地啲生存！如：出街畀魔警打、360係刀手開、麻雀館放刀手斬跛咗個男仔等等
通常真係著眼｢日常生活｣嘅auntie ubcle都會明

你講野的口吻好似梁繼平。
支持，我家中老人家和淺黃豬同事都唔明白為何。。。。。

推 今日係時候做文宣 講返各種行動嘅原因

簡單易明

抗爭守則

政府，狗屋， 黨鐵 要裝修

藍色商店 只抵制 不裝修

黃色商鋪 要支持 保安全

乜撚嘢全面民意啊 收皮
屋企全家都黃 而加更黃 接受程度愈嚟愈高

啲阿婆阿叔師奶
裝睡的人叫不醒

你老母
乜撚野topic

如果繼續唔理民意，只會俾人反cup

推
又到文宣戰

呢班人只係會睇自己想睇到嘅野 我老母就係咁 佢話示威者見人就打 我俾埋前因啲片佢睇 佢都話唔理啦總之打人就唔啱

幫推
民意雖然呢刻好多都定左
但都有好多係中游分子
我地都要攞埋佢地個民意!!!
光復香港 時代革命!!!!

國企幫大陸人拎左幾多張香港身份證你知唔知
佢地暗地做好多侵蝕香港人既野 比美心更加可惡

老老實實，實有人支持有人反對，但民意已經唔會逆轉係事實。如果要逆轉，第一次有路由器已經轉左啦。

民意真係轉晒向，放火燒鐵燒鋪對好多和理非係接受唔到，唔好以為冇民意冇所謂，事實係好多人理解政府立蒙面法，好想過一日唔亂既日子，到時政府點拉人都冇人back up我地

be humble 同埋要文宣

pull

又輸

文宣要人！

屌你老母比你扼鳩咗入嚟 不推文回覆

簡單易明

抗爭守則

政府，狗屋， 黨鐵 要裝修

藍色商店 只抵制 不裝修

黃色商鋪 要支持 保安全

同意就幫手推一推

推呀

不推文回覆

可唔可以派一兩位手足週圍幫下有需要嘅人
尋晚老母話見到個啊婆比rb kick親

屌 變返雨傘

咁你不如幫政總裝修啦，呢個係制度問題，that’s what we are trying to fix,係又裝唔係又裝，到時上街只會得班裝修佬

有無人幫手寫文案

要揸好枝筆

呢班人最叻口講唔認同 然後乜都唔做繼續過安穩生活 冇乜殺傷力
雖然損失呢班人會令我哋實力冇咁強 但未到輸呀嘛

努力做好文宣
近排文宣弱咗

標題唔啱聽，但一定要檢討改善
圍爐自high，脫離群眾就會落得今日警犬嘅下場

文宣好重要
因為推出緊急法搞到人心惶惶

上面唔認同
不過文宣一樣要做

唔好掉以輕心，唔覺得民意唔會逆轉

連淺藍都認為今次政府火上加油喎
維穩post?

收皮啦屌你老母！輸輸輸，你再唔行出黎網都無得上啦
仲和理非回合？好呀但我話埋比你知個結果啦，條柒婆都係會開個濕尻記者會用佢塊閪臉講句市民既意見佢聽到，不過佢淨係覺得自己既意見先岩

係佢教我哋和平示威係無用架，係佢無視民意在先，係佢使用暴力在先，製造問題既係佢唔係我哋，我哋比人打壓，你要我哋淨係講句唔好打我呀？屌你老母啦，香港人，反抗！

其實你都可以係旁邊細聲講 大聲屌緊急法 你有無做到?
今日我朝早就出去講左成個鐘

P牌
誤導性標題
Block

Push very agree

警察放水，港鐵全停
動機好明顯

Gchi

收皮啦民意撚

咁又點
年輕一代明白理解
唔代表佢哋都係

我地手足吾會偷，
但有d賊會著黑衫口罩去偷，去趁火打劫
甚至popo又會喬裝四處亂破壞放火，
都會入埋手足數

昨晚破壞放火時完全冇popo，任你搞，
諗諗點解會咁？

標題寫得好差👎🏻

可能大家唔岩聽，我一直覺破壞商鋪好冇意義，大多數旁觀者只會覺得係真暴徒，襯火打劫，應該對準政權先岩

focus響破壞完都唔會偷野搶野呢個point?
連國際其他地方都唔會咁

日日話輸 輸你老母咩

輸你老母 呢個時候仲理阿婆阿叔師奶點諗？

推下

黃背心劇本呀

其實係唔係要減少破壞運輸系統?
對於普通市民我覺得冇左以樣野最麻煩

儘可能爭取多些人支持
無人支持就好似班魔警一出街比街坊鬧

去到百幾日，仲講呢推論點，哂gas

on9 要轉轉左好耐

係好撚柒煩
仲要用角色扮演
有野直接講啦 當連登仔弱智咩...

但佢地既矛頭會指向示威者

成撚日有呢D標題真係好煩
有可能輸即係原本一定贏？一定贏就唔使同佢打啦，返屋企嘆冷氣咪得

1.同破壞割席,等比共產黨清算及壓榨
2.與破壞同行,對抗共黨,為地球出一分力

唔割

全世界消毒

我覺得林奠有心放水比我地，等我地有機會周圍破壞d目標鋪頭同黨鐵，目的就係做到社會係所謂暴徒整亂個社會呢個效果
（琴晚出去發夢，見到一切破壞360，中資，黨鐵行動都異常順利）
平時我地呢邊成日話，有popo先會亂，但琴日正正就係冇乜popo，而係藍絲同中立眼中，琴晚同今日情況=亂
究竟可以點拆

d人開始失去理知聽唔入耳，加上d狗帶風向收皮就遲早事

岩！無做文宣人地只見到破壞，有做文宣人地見到光復！

各位手足要盡快訂立有廣泛共識嘅行動原則同底線

同意，應該用呢三日時間進行文宣抗爭

啱 講得冇撚有錯

支持文宣

有冇人答吓週圍破壞對成個運動有咩幫助？
唔係講緊中資藍店，係講交通燈、圖書館、公共設施等
有冇諗過政府反而好希望我哋咁做，因為點睇都係我哋輸多啲
要破壞唔係唔得，狗屋政府權力機構，建議狗辦事處大把地方玩啦，唔好再影響民生啦，再咁同佔中有乜分別

咁嘅post都可以上熱門

覺得會輸就唔該你做文宣而唔係係度放負，講完

呢啲post 拉得

文宣的確好重要

拉鳩你。p 牌撚，風向撚。分化撚出現la

垃圾標題
本身立場唔同，做咩都會屌你架啦

根據我兩日坐左八次的士聽返黎，連的士佬都覺得唔反唔得，你地唔駛再試圖帶風向。

負評
上一頁

講得唔錯
根本4個月既事
夠曬做文宣

初初好多黑警播放會
同埋poster
已經好耐無見文宣

總之打人就唔岩....
有冇問返佢咁差佬打人岩唔岩

唔同意標題
但同意文宣要再大力啲
今朝落樓下 有街坊見到被裝修鋪都好驚訝
唔理街坊嘅立場 但好明顯佢地唔知發生咩事
要比人知我地行動目的 文宣好重要！！！

留名等睇連登仔屌柒樓主分化、風向、5毛

再搭單加多句核爆都唔割，咁就割啦？

兄弟爬山，各自努力

絕對認同！其實我認同係要暫時停一停破壞行動
俾返啲和里非搞一個禮拜先
重點係要解釋俾市民知

其實諗諗下,蒙面法目的會唔會係幫保皇黨爭區選?
佢地好驚失去選特首既主導權

真係要停一停 太密俾人感覺係純破壞

我哋就嚟贏，幼稚園家長屌到林鄭飛起，whatapp 群組熱烈圍屌，人人霸簽禁口罩通告。

核爆都唔割。
不完美，要改善，但可接受。

認同

文宣在街頭。

每次都要有旁述師喺現場

就算係咁都要爭取佢支持，要贏就要咁做，冇辦法

係 打心戰
我覺得第二方向係將黑警全方面打造成公敵
之前有篇文係黑警屌其他紀律部門
可以發打佢嚟打 再咁落去變返呂樂時代

佢咁急立個法嚟火上加油
應該就係想前線捉嬲到想再升級嘅點
但就會好容易令和理非同中後排跟唔上
都越嚟越容易被打成同721類近嘅人
我唔擔心黃絲會唔理解呢啲行為
只係擔心普遍黃絲能做嘅backup會更少
而令前線自我孤立之後達成另類分化目標

今朝9點幾經過黨鐵站， 企咗一陣已經有幾個人係嚟到先知冇開， 仲走去問個職員係咪全日唔開， 心諗真係有啲人唔知發生緊咩事

返大陸住囉

仲話幫政總 去送頭？ 訓左幾耐？

仲掛住驚影響到自己安穩生活既港豬民意我地唔需要

擒賊先擒王
目標梗係修理咗政府建築物先

收左美國佬錢呀嗎

真，好多淺黃討厭破壞，你搞少量特定目標還好，扑商戶其實好多人唔鍾意，搞港鐵是50／50。
要留意普羅大眾一次半次會包容，受影響越多會累積不滿情緒

標題黨收皮

我係深黃，經常參與合法或非法既活動，對街頭示威，抗爭，非常接受認同，但去到燒舖，打爛野，仲範圍越來越大，次數越來越密，個心始終覺得唔舒服，仲可能引起各方面對呢場運動既面評價，雖然都多謝咁多位勇武，但希望你地都諗下點樣做到平衡，等勇武同和理非既距離不會越走越遠！

今日下午1點準時到!

咁呢三日全部人返屋企瞓覺
唔好出黎唔好做任何野

講左四個月要攬炒 又話唔割
根本有班既得利益者本身就睇死場運動好快完
依家至知原來攬炒係真唔係講玩
所以死返晒出黎帶風向話唔好破壞
呢d人從來不是同路人 收皮啦

和理非出咗呀，唔好停

Pish

人地講兩句就話輸
你又唔知人地本身既表態

屌 又冇搞馬會冇搞超市

不過可能的確要文宣解釋返

g chi

呢啲盲毛只係勝利球迷 又冇乜影響力 可以唔洗理

我公司返工既年長輩都係好唔鍾意呢d 打爛黨鐵同商舖行為。我地當然知道點解係呢d垃圾舖頭啦，其實藍絲都知架。但其實舖頭我地要做既野係罷買，等佢自己執笠，黨鐵都係罷搭同咪買佢股票。我地做經濟上既抗衡啦。遲d 垃圾差佬同政府又搵人做臥底，無差別咁破壞商舖再入我地數，對我地既影響更大！

政府故意放水畀我哋去破壞中資，藍絲鋪頭。 目的係為咗增加推緊急法正當性。
據了解，港府最少已研究過4項加強防暴措施，除了禁蒙面法，亦研究引用《緊急法》，繞過立法會，直接撥款予警務處應付處理示威的緊急開支。

所以，是和理非接力時候，暫不重覆劇本，等佢防不勝防，呢幾日假期，popo 一定有部署，我地只和理非，到假期完才重溫呢兩晚劇本，等佢停黨鐵，大量人番唔到工。
呢三日大型集會，建議只玩和你塞，不消費，塞紅，藍商舖
大家要攝衫，小心臥底，捉蒙面，亦小心伏兵，各區都要放哨。

脫離同溫層 文宣要大量出動

你去廢老集中地聽民意
你唔去大學can聽？

推撚爆佢

文宣真係好緊要
我有個自稱係中立嘅港豬fd係咁屌7我地搞黨鐵 話會影響到市民日常生活 又幫唔到個運動

主力宣傳唔完美，可接受，要改善

又係柒頭 P仔
呢D本身都藍絲黎 做乜都屌架啦

封鎖 上一頁

拉 垃撚圾標題

講真有唔少文宣組都係學生，依家開咗學又要忙温書考試，又要忙出街抗爭，未必有時間搞大量文宣...

推推推推推推推推推推推推

支持 但現在又點收到手呢

其實而家港共急過我哋

應該以慢打快

我聽啲鋪頭人同客傾計係話個政府on9
其他唔知啦
政府玩影響民生呢招係雙面刃

自稱中立=藍絲垃圾

標題黨

要再推多下黨鐵出軌單野

處則實之
實則虛之

黑警劇透
眾香港人
休息三日
調整策略

裝備自己
全力文宣

文宣文宣文宣

分化狗一隻

尋日走嗰陣聽見個呀伯同個鬼佬嘈
個鬼佬話佢buy我地個idea但係唔buy我地用暴力
（因為佢話自己用左幾年先係香港搵到工而家俾我地搞亂晒）

個呀伯就解釋係因為政府/警察逼到我地咁
佢自己都唔鍾意暴力所以佢唔會參與，但係佢理解同接受我地搞到咁唔方便

只能夠講咩睇法嘅人都有

收皮啦 個post咁多狗 講兩句就信

標題黨即block

依班人冇得救

攬炒係咁架喎，樓主想縮？

好希望對準政權
身邊好多淺藍淺黃都好不滿依家咁既形式抗爭
我花費好多口水去解釋效果都唔係好好

有你d傻柒係度點唔輸 6月開始日日都就黎輸 好囉 輸囉 我等移民 你慢慢輸撚飽佢

佢分化狗

無差別爆中資鋪好難拆而且我知啲淺黃都唔鐘意

建議唔好再搞中移動呢類無出聲的國企

10.1實彈

要文宣，中年/老年同路人會跟唔上

你睇返個正負評都開始有分裂嘅局面

嗰d所謂文宣方向不嬲都做緊啦 發現新大陸咁
果d阿叔師奶撚係普通市民咩咪又係藍屍
再唔係就平行時空，即係點都唔會失去佢支持，因為佢從來冇支持過

最撚憎標題黨，入黎全篇廢話，同我喺出面睇到既文一d分別都冇
冇新野就咪學人用d爆炸性標題

物極必反，大家停一停先

連儂牆

話畀你聽
藍屍 死老嘢嗰頭近
你冇乜理由再走去拉攏呢啲所謂”民意"
因為呢班死賤種係極度自私嘅人
宜家要做嘅係拉攏美國 唔係活死人

冷氣軍師同和理非去做文宣解釋囉
唔通要勇武做埋?
大佬呀 學下班狗點美化件事啦
唔好成日反對勇武做既野

欣賞你做「第十人」
當十個人入面有九個人支持一件事既時候
我地一定要有第十個人岀嚟大大力摑翻自己一巴

其實知唔知點解要係三日假期實行呢個反幪面

p

停一陣破壞
和理非返一個星期先

我都吾認同所有中資都搞

有份打壓的搞無問題
集中d針對性d

但冇出手打壓的就吾好搞住啦
罷買罷用就可以

就算係黃
認同理念、理解做法
但吾代表認同所有手法

我地同藍絲的分別
就係我地會獨立思考和分析每件事
見到有問題就會提出、想改善
而不是做什麼都盲目支持

文宣！

文宣組開工

琴日有個阿叔係我後面講電話佢話一條緊急法搞到世界末日咁 咩7餐廳都無開

停三日後香港垃圾政府，口交部，保皇黨，就會走出黎話事實證明立蒙面法有效遏止香港暴力， 並大肆宣揚

無咗呀婆師奶呀叔支持，將來有民主佢地就投返共產黨返嚟，好似烏克蘭咁

笑撚死 到底烏克蘭民意逆轉咗幾多次

係完全跟唔上 其實真係少左好多人做文宣

今日起身老母都話上網睇係南亞同大媽偷嘢
知唔關後生事
真心有文宣補鍋就得

不嬲都係九死一生，不過輸就慘過新疆，所以點都要搏

其實係真
事實係多港豬 唔到你唔信架

推 好同意
冇上連登個班完全覺得示威者無理破壞
文宣真係好重要！！

今日成搭小巴 係屌狗鐵多 大西北居民

裝修行動唔建議無止境次次都做，罷買就得
最好只作為對政府／藍色物體行動升級嘅回應
但係敵不動 我就不動，咁就唔會樣衰

Tui!!!!!!

有道理

好多人都屌林鄭，根本連藍都屌鬼佢，佢先係核心問題

agger但推唔郁

文宣重要

721 831 101

推 今日全民文宣

極認同

支筆好重要

攻心為上

收皮 收乜撚野皮啊 分化狗

Sorry呀我唔認同你所講嘅嘢

藍絲做乜都屌㗎啦

咁你屋企人唔死都冇用啦阿Sir

尋日好多叔叔阿姨輩落街

文宣重要！各有各做！

其實我好撚憎呢啲仲標題
屌你老母

Agree 文宣一定要做

哩幾日真係不宜再爆更多舖頭
應該多做文宣

都認同嘅
的確可以緩和下，再就上述三點加強宣傳
但係唔建議全面停下，因為始終奏效，已經係抗爭主要活動之一

不過咁喎，而家多數靠科技宣傳，而明顯你講嗰啲人嘅資訊接收力低，要考慮efficiency

認同 盡量攻擊親中店舖
辛苦哂 前線手足 核爆都唔割

成撚日講文宣戰 落街做啦

就係呢家個個都咁大怨氣(唔只「我地」，又無車又強推立法，乜人都嬲啦)，我地先要停。然後趁呢三日假，趁對面咁7既時候，拉人入黎，黃化身邊既人。我地依家要打軟戰、打國際戰、打形象戰，唔係意氣用事，浪費好機會。

文宣緊要

係南亞人做嘅小偷

今日光復一個平和的香港，街上都是市民，回歸慢活生活，坐下巴士行多兩步，去街市小店買野，去細舖食店支持下，唔一定要有連鎖集團同地鐵，香港亦可有方便高質的生活。

單機啦狗仔

推
要做文宣
唔好跌入同溫層盲點

解釋同文宣，唔係叫人停就夠，要幫手足解釋

師兄，好同意你做好文宣嘅觀點，但呢個世界唔存在一種抗爭係唔影響民生，如有的話，請你指點一下大家

我地未有槍，所以更加要揸好枝筆
好多嘢可以並行 文宣戰線唔可以放棄

Tui

我個區d c9靜頭話比人聽呢間美心嚟架
就算唔爆最低限度都要罷食呀(個陣已經爆左) 咁

認真嘅 做翻啱嘅嘢保持文宣就得 佢哋呢班睇CCTVB嘅乜都屌㗎啦 唔會因為佢哋屌就輸
事實係琴晚仲有好多街坊撐我地

4個月個發生咁多事都可以仲咁on9

啱
文宣對廢老已經無影響
根本出幾多都好佢地唔會吸收
黃從來唔需要得到藍認同
只需要國際路線

我地嘅工作係令唔支持我地嘅人支持自己嘛

想講 琴晚仲見有大量c9嗰啲帶晒口罩係橋上面睇

前線手足真係冷靜下，再拆藍舖就唔夠和理非支持，點再做18區開花？

Agree 比d空間和理非

我都覺得係，呢啲標題反而唔想入去睇

推，要繼續文宣

無可能。我同意要做好文宣，但抗爭一鼓作氣、再衰、三而竭。上次雨傘運動已經係深刻嘅教訓。

Pushhhh

你唔撚整？你老細呀？受僱形式整文宣咩依家？

係囉屌你，再用呢啲標題，ban左佢

你屋企表全部民意？唔係的話縮返入你老母子宮

港共最想示威者孤立無援。

5/10 全民民宣
6/10 遊行

好多自稱和理非既佬懶撚到出汁
小小野都唔肯做

唔好入哂佢數，有啲南亞仔都好幫我地嘅。但係琴晚睇片就影都大陸大媽偷360野勒

推呀
要贏

屌你老母啦
戇鳩仔

依家就係當士威者偷

直接爆建制派office

文宣緊要 push

咁佢地先會出黎 更亂 政府仲快跪

Morning Sir!

文宣做嘢啊

說得對，最好標題是「各位巴絲唔入嚟會變支那」..... 諸如此類

使撚理啲廢老咩，佢哋都就死，呢個唔係佢哋嘅時代啦！

樓主講嘅嘢，大致同我喺街聽嘅差唔多

又係鬼AC叫要人

大家識做啦 又有認證啦

好撚憎呢啲標題
好想打柒你
睇吓你輪定我輸

今日全力文宣

過左十一, 情況如雨傘運動, 我地已冇時間優勢. 中共亦唔急, 只等我們越做越過份, 民意逆轉, 然後潰敗.

其實冇講錯。繼續裝修藍舖真係會輸美國支持，唔好睇少民意重要性。唔好以為所有人都歸哂邊，始終每個人都有條底線

最重要都係要文宣 同埋解釋

真 推 要清晰抗爭嘅路

咪諗得咁淺啦，依家示威者都推到上國際，無人會覺得蒙面化可以停到我地。相反，示威者無端端停哂先得人驚，一黎咁即係話佢地用唔到蒙面黎拉人，二黎咁樣我地有哂城府，佢地唔知我地想點。

其實呢家政府用緊急法，今日交通又差，無論對國際定對市民，政府都係7哂，我地應該趁呢個機會好好強化我地既形象，說服藍綠、說服國際。我地唔係淨係用文宣，我地要說話。大家呢幾日好好拉攏身邊既藍綠人啦！

我接觸過呢d呀叔呀伯太多
佢地只係著眼自己嫁咋
唔會有咩政治立場
只係睇自己生活如何 亦唔會參與任何社會活動 最多就係屌幾句

試下班狗民居放tg 入哂商場 咁岩有班大嬸走唔切硬食同被困
佢地都係屌班狗搞事放彈搞到佢地走唔到
又屌公司唔比佢地早走收工
我同幾個後生去比水比紙巾佢地 佢地都讚我地乖仔

根本呢班人只係顧自己生活 邊個搞佢地生活就屌邊個

首先屌9樓主個標題

輸？我地有本錢輸咩？我地輸得起咩？

然後啲仆街呀婆呀伯係半隻腳踏入棺材連個腦都唔知跌撚左去邊，你要引佢地啲說話嚟講我地會輸？佢地唔會關心呢個香港發生乜事，唔會關心我地有幾多不公呢條法例有咩後果，佢地只會好撚自私咁諗自己，屌唔撚醒㗎佢地!!!

你與其拋個波出嚟打擊士氣，不如你講下點先會贏啦？破壞以製造對方更高成本，係其中一個重擊對方荷包嘅方法，你覺得錯9哂，咁樓主高見係....

利申: 前線做乜都撐，核爆都唔撚割

果啲所謂香港人不配有民主自己

都唔識點樣爭取班人既支持

但係爭取到 有啲利益影響到佢地 佢地好撚易轉呔

畢竟果班都係自私既仆街

大家呢個假期休息下啦

依加係要打共先呀
借美國力
獨就之後先啦
時候未到

其實琴晚令到好多和理非既人覺得爆鋪頭同埋黨鐵車站係破壞緊社會安寧既行為，佢地未必會同意。
再細心d咁諗返琴晚班狗既部署同政府既想法，佢地一路以黎係想民意同國際對香港示威者既好印象完全逆轉。

即係唔撚係黃囉 on9

休息日

係，而家政府擺明做d 野去影響民意，跟住令d 人認為示威者會影響生活，所以要集中返 警暴，濫權，政府，因為有d 野佢地解釋完我地都唔明，而家要智取，香港人加油！

推到比文宣巴絲睇到

一齊準備搞大三罷呀 政府帶頭破壞法治 危害香港全民資產及嚇走外資

我覺得只可以盡做
因為如果一兩張文宣就可以改變到嘅話我相信一早已經改變咗
有時候狗係真係改不了吃屎

佢地既logic: 唔係有暴徒 係唔需要popo
不嬲都係咁

美國冇人屌 深黃大讚
連登仔：核彈都唔割 但樓下公公婆婆係咁屌呀 就黎輸喇

同意 根本唔使停晒鐵 佢就係要令到一般市民生活希影響 在籲論上輸

文宣要做好公關

好 推

佢地心態係邊個影響佢地就屌邊個

基本上淨屌唔會做任何野 淨係關心自己

原因係搞唔晒 揀最仆街嘅嚟搞就ok

全對

立禁蒙面法 你身邊嘅人都可以由黃轉中立？？？一係假膠一係成班都冇critical thinking

我樓下公園d伯伯聽到之後係中立轉黃wor

求求勇武俾少少時間
文宣部做嘢，
等市民知道
個政府有幾獨裁。

淨係緊急法呢3個字都嚇死唔少 唔太了解社會情況既人啦

你個標題好撚柒 你全家死啦

只係文宣未必夠 我諗仲要同唔同諗法嘅人親自解釋

文宣要出
但唔好用殘體

由於眾藍絲無腦既關係 藍絲既思想係改變唔到 除非有錢利誘佢地

樓主有冇即場同佢地做文宣解釋返

無論街坊係黃係藍，都應該比要比佢哋知點解放火同打爛 - 文宣PR解説做得唔好，市民唔理解示威人士點解咁做，我哋變咗同政府一樣咁仆街

其實唔係
其實有至少全香港人有一半人懶醒咁覺得自己係中立

可能佢地會投票俾黃陣營
但佢地係唔被影響既情況先會做到

我有位朋友係淺黃
但因為示威令佢裝修工程阻礙
佢某程度已變左淺籃

佢地多數係同情示威者心態
但一阻搵食就會轉變既中立派

唔係個個香港人都有專業及穩定既職業
好多時就算佢地覺得政府唔岩
但都認為唔應該用暴力 搞人屋企更不應該

政府正正就係想吸納呢班人 愈亂佢地愈靠向政府

真 要討好深藍的話 只有做深藍
等同散水

最憎呢D 長他人志氣滅自己威風既POST名
過3個月都揀晒立場啦

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 香港人反抗

蒙面法同你爆鋪有咩因果關係?
爆完仲要有班大媽同蝻趁火打劫

依家我地根本實現緊對家立蒙面法嘅正當性

阿婆阿叔師奶藍絲多 就算係黃都好少會係深黃
唔會出黎 睇戲既要幾多都冇用 呢d民意零價值

就算停都唔會有太大作用
人都係記d唔好既野多過記好既野
佢地見到手足爆黨鐵
記到死果日都係某年某日有班後生仔爆黨鐵

同埋成日話重兵重兵
由6月9講到衣家
有困難可以諗方法應對
好似蒙面法，大家都知要企出黎
要正面迎戰
今日唔出 聽日唔出
以後就無人出

推！文宣好重要，要設計多啲懶人包，真係有人會唔明點解要打爛360、支那移動、美心個啲舖頭。有啲人真係唔係好似我地想像中追得咁貼

要做文宣，但文宣唔係魔法，前線過咗界，有啲嘢冇得兜的

同意冇明確做過仆街野既唔需要搞

反而我聽到既阿叔阿嬸九成係屌黨鐵同商家唔開門

艾未未係IG放咗好多尋日示威嘅片

from 寶寶 channel: 大媽爆人地優品360玻璃強搶人地資產呀！

文宣真係好緊要
好多師奶阿叔都唔明點解要破壞店鋪/堵路
尋晚屋企樓下仲有好多左膠勸啲黑衫唔好破壞交通燈

呢個時候仲係中立果D仲賤
呢D咁既中立性格轉藍都幫唔到藍做D乜野
轉左藍做既野都係中立

事實上係呢兩個月少左好多文宣
就算係淺黃 我地都應該要同佢地解釋做咩要打爆中資公司舖頭架

唔好再留係溫層 自欺欺人
影響民生既野 只會連同路人都屌

每人做小小

唔好睇少中年同老人家網路

佢地閒日無野做就係落街吹水 宣傳速度快過CCTVB

而家根本黃嗰班會keep住撐勇武既行動
藍絲就算尻數啦

最後一句

笑L死有呢啲mind set嘅人本身就係自L私，我唔信佢係黃轉藍。相反我老母本身同佢啲fd有party，個個都明白事理，自己識打電話去酒樓改期，啲姨姨仲話鬧人果啲淨係識坐喺屋企，人地幫你爭取，爭取到就坐享其成

一句講哂文宣要話比人聽我地既目的, 解釋我地既行動!

當有廢柴大聲嗌，就係你地支持d 人搞到無車搭。
全車都冇人附和佢

做好文宣的確緊要
唔好淨係網上同溫層明白背後原因

本人覺得破壞行為已騎劫五大訴求

我希望我真係諗得淺啦,但蒙面法然後示威者停哂所有行動,好難唔聯想到蒙面法成功制亂,你仲要諗多一樣野,唔係個個好似你咁有大學EMAIL上連登,好多人都係普通市民黎

推

論文宣重要性

當年共產黨都係靠文宣贏

你地識得唔識得

PUSH

輸你個老母，睇到會贏呢班騎牆撚就會轉風向，就係咁簡單，咪撚同我講d廢佬有咩意見。

今日全民休息日今日全民休息日大家冷靜休息 諗點發展 我地條路仲好長

D 癈老, 你貼2張文宣就會轉黃咩?
哂9氣

真 完全冇討論價值
但又吸引到人留言
開得post就直接講想點喇

你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

係時候到文宣組做野

唔好搞商戶 你塗鴉算啦
好多中立淺黃轉緊軚

吓！我發夢好多大叔妈咪一齊落街支持示威者，阿伯阿毛就算

阿婆阿叔師拉咪係投民建聯班仆街囉，你搞唔搞佢都唔支持你架啦，出文宣？燒落下面俾佢地睇呀？

唔好再搞裝修啦, 唔好一句永不割蓆就合理化所有事情, 小心畀啲mon post狗帶方向, 再咁落去好似搞到變成內地啲野蠻人咁抵制日貨破壞舖頭

唔係可能，前線有唔少人已經變質，由抗爭變成玩，純粹破壞，如果你地仍然唔同呢啲人割，咁就一定輸，而且輸既可能係你地唔想割既果班人條命

新Deadline:
港鐵必須於10月6日前
撤換所有高層
為其多個錯誤決定及言論負責

怡和必須於10月6日前
撤換國泰/港龍CEO及有份參與解僱員工之高層
並讓員工無條件復職

否則會於十月七及八日
行動升級
後果自負

怡和旗下集團
又係美心

三個月仲有人未歸邊咩？

同意呀，我記得之前都有巴打開過post，提醒我哋唔好太傲慢，同埋要小心同溫層效應

就算係認同我哋嘅人，都會想知清楚行動嘅原因㗎嘛

我哋必須要承認，唔係每一個人都有咁多時間上網，甚至佢哋好多上網搵資料嘅渠道都唔識，

唔識上連登，未聽過 Twitter telegram reddit 嘅大有人在，

下下停留喺同溫層，

下下老奉覺得人哋必須跟足跟貼，

下下幻想人地睇到嘅資料同自己一樣，

下下覺得，人哋係自己人，就必須不問情由地盲撐，

下下覺得，人哋就算冇工開冇飯開全家捱餓都必須要繼續撐，

關心下超市開唔開，都好似得罪你咁

難聽D講，同藍絲有乜嘢分別？同獨裁有乜嘢分別？

每個人屋企有自己情況，好多人嘅人工好低，好多人日日打兩份工養家，

好多人嘅英文電腦冇你咁叻咁醒咁勁，好多人屋企有老人家或者細路要照顧，老人細路唔餓得，

但係唔代表佢哋唔會支持，

你想人哋支持，你覺得人哋應該支持，你係咪應該俾個原因去說服人哋呢？

尤其是係當所謂嘅畫面唔靚嘅時候，你都要俾個理由對方，去幫你說服埋佢身邊嘅人，知道我哋嘅苦衷㗎嘛

太 egocentric 對成件事嘅發展真係好咩？

點解場運動可以走到而家，係因為冇大台，係因為每個人都可以發表自己嘅意見，每個人嘅意見都得到考慮呀

時刻保持警覺與思考呀

p牌推唔郁

好耐無見呢啲post 又出啦
就輸
可能輸
就玩完
輸撚硬

我地要做嘅唔係停止裝修/行動
而係做更多文宣令人明白
上面果班話文宣冇用嘅唔知你地係冇腦定點
點解連儂牆咁耐以嚟不斷比人搞？
因為佢係最好嘅方法令更多人加入同認同我地
佢地未必因為裝修轉藍 但都未必全力支持我地

你講得好好
推你

推 係時間派單張 開街站

Push push

咪撚帶風向啦

推 今日全民休息 死城日

屌你，去聽下前綫幾辛苦先啦，講呢啲有幫到手咩

個個都話文宣重要，但個個都唔做
屌

利申：文宣組

應同

宜家文宣少左好多 有無多啲source出黎？

係呀，我都發覺好多人因為搞破壞由黃轉藍，經過咁多次黃轉藍之後，依家應該起碼200萬人由黃轉咗做藍，唔使問點知，我直覺覺得係

唔好咁諗 有d 係為黑警仆街中途轉黃
佢地好易又轉返藍

求下前線肯聽
唔好有人變藍
但肯定會有淺黃唔支持示威者

唔係。有唔少淺黃，佢地唔會變藍，但會開始厭棄示威者

點解我哋會覺得藍絲冇腦，其中一個原因就係因為佢哋太多前設，後生就係廢青，示威就是破壞，然後就塞住對耳仔，唔肯聽人講道理

如果，我哋同佢哋一樣，一口一個藍絲廢老嘅 label 去標籤人，連解釋都廢事，又完全無視佢哋嘅想法，咁我哋同藍絲又有咩分別呢？

轉得藍既都係個腦有問題嫁啦 唔挽留

雖然唔啱聽，但講得啱

藍絲就係想要我地淨係用文宣 點解？
因為對佢地生活無影響呀！
呢班自私撚理得你做咩都好
心入面都只會諗搞第二度啦 唔好搞我呢到
琴晚聽咗唔少次呢句說話 仲難聽過粗口

咁反感咪叫佢地出嚟搞個反勇武大遊行囉
自私撚係唔洗理 預咗同佢地對立

好羨慕 我呢邊啲親戚屌9我地搞到佢地返唔撚到工

咁撚鍾意返工 直情咪撚放工啦

現階段淺黃變藍的確好大可能，先前好多淺藍轉黃，但現在不停流失真的有可能失民意

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

就今日

推 去貼文宣啦

當破壞成為日常
佢地就會習慣唔會再屌

五毛下次可以修改下用字
連登無人會用「破壞行動」

10.5死城戰略；10.6三百萬遊行

垃圾post

有老野／少量新香港人認為
有咩野可以同政府傾
靜靜地坐低點會唔同你傾
唔應該破壞基建（指地鐵）

幫ＰＵＳＨ

首先講明，唔係割、唔係叫你唔好爆，但好重要一樣野係要令普通市民第一眼都覺得係對付緊政權。

事實上好多人係唔會思考究竟鋪頭/地鐵背後嘅利益關係/言論，只係第一眼見到冇得搭車/買野影響自己
對付商家 大家可以喂閘機 罷食 罷買 唔思考嘅市民係唔會知但第一眼見到商家唔支持咪唔買/食 係佢地嘅角度嚟講好合理
同埋見到只係得政府機構/賣港議員辦事處爆曬 大家係會無任歡迎 因為第一眼見到係針對政權!

正如梁天琦致香港人的信提到:
「我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。」

希望大家針對政權，革命要成功係要用最直接方法令市民感覺到我地係打緊政權!

今日要停

p牌仔幫你推一推

俾熊仔頭段片佢睇

正式比人標籤暴動
然後某d人又話唔洗理民意

其實搞美心 360 依D爛頭卒就夠

威嚇班藍鋪 邊間搶住出黎柒就邊間唔洗做生意

的確係要做番多啲文宣
解釋番點解依家社會咁混亂
係因為政府火水救火 漠視積壓已久既極大民憤

星期日真係成日出事！手足抖多日好冇呀！仲有10月7嫁

其實要明一早已經明
太花時間亦唔會點醒民智未開嘅人
放棄佢地
集中其他事情好過

就算唔同一個價值觀都可以引到佢地參與我地嘅行動 你估返少一日工跑少一日馬損失大 定係擠提對佢地影響大 再要加上緊急法可以抄人家 一定要宣傳緊急法呢件事同錢有關 話貿易戰中國唔夠彈力 所以真係有呢個機會去亂咁抄人家 佢地就算唔關心公義都會關心錢 佢地見到擠提自然都會參與全民㩒錢行動

恐懼係政府嘅武器 亦可以係我地嘅武器 我地要令到佢地識驚 所以同意文宣好重要

岩，方向係要要令唔支持我地既人都支持我地

琴日發夢 都見好多中年人幫黑警封路封鐵搞到返唔到屋企

文宣一定要做呀
總之係官逼民反

要出嘅請貼文宣，修補連儂牆

重申五大訴求，解釋行動原因

我屋企全家 中立變淺黃 淺黃變深黃
又點計 ？
無代表性咪q用民意

裝修中資鋪頭個尺度係小懲大戒以儆效尤
已經足夠 唔需要去到盡

認真，唔好再破壞，好多市民會好反感

咪係 想講一直發夢都勁多所謂廢老支持 係狂屌依個政府果隻 仲要勁撚憎中共

Hello樓主你講緊果班人識睇文宣？

其實今日可做文宣日勁出傳單

都係果句
之前講明攬炒
要理埋人地感受
咁乜撚都唔好做啦

忠言逆耳

但唔可以停 開始咗嘅就繼續 未開齋嘅就放過佢先

同意啊
去惠康排隊時扮演和理非指出政府問題得唔得？

係咪要有新職業「唔好意」師？

其實有得諗，本身我哋一開始嘅原意，都唔係為咗傷害路過街坊

今日我做左 唔知樓主條風向撚有無做

做咩嗰啲人都唔認同嫁啦 對牛彈琴

「比人聯想到蒙面法成功制亂」對我地無影響，一黎法例本身已令政府國際形象7哂，佢有無效根本唔重要；二黎，你可能話我地唔帶頭行動既話，其他想示威既普通市民可能會受阻嚇，唔咁反抗。而關於呢點，我想講既係，我地只係唔出黎，唔代表唔做野，我地依然要marketing，依然要宣傳，呢D會係呢家政府咁7既時候成效加倍；同埋，有大學email只係多左有得comment，普通市民依然睇到連登，佢地唔會覺得我地被嚇，只係策略轉左。

硬件魔法、裝修已經夠，呢家我到差既係軟野，實在應該趁呢家政府內外名聲差既時候，建立好我地既形象，順便增加勢力。

聽到盡可能同佢地解釋下

利申 琴日聽到就人話我地搞破壞 屌柒左佢。。

如果宜家先嚟鬆懈有機會前功盡廢

我哋要戒慎恐懼 無論點都好做咗先啦 萬一真係有用呢

推
今日先集中文宣解釋

推，文宣工作好重要

都話連登同現實係平行世界黎
樓主ff啲野就當係劇本
尋日晚食飯隔離枱都係鬧林奠乜乜蒙面法唔講差佬暴力

Lm

唔好哂太多時間 精力去理
根本個班你點做 都唔會變做支持你嘅人
如果係支持 一早話係政府搞到咁

其實我覺得，係有狗扮激進想令到我地熱血上頭，忘記思考

推
文宣好重要

推，停止再擾民

直接對付政府高官、政客、極端黑店，出神獸無問題，做乜都無問題，但請對應該仆街既人做

同埋要解釋下黨鐵全線封鎖係岸9
明明有啲站冇咩事係都要造成人既不便唔關我地事
唔好俾佢轉移仇恨去示威到始作俑者係政府同黨鐵啊

要對政權長期作戰，不要對錯民生開火

錢銀無分藍黃
發動濟提

係吸引到我入黎啊
入黎block撚柒啲標題撚

同埋，真係噴字要噴原因，唔好再噴粗口

同時 每次勇武上場後
就到和理非上場
俾佢哋展現和平理性非暴力
贏返啲輿論

和勇合作
10.6 三百萬遊行

推！
文宣好重要

好認同但P牌推唔到

樓上好多話因為藍就唔理

藍係無腦係冇on9 但拉攏下等佢對準政府

同時唔好比黃轉藍

文宣文宣

拉攏非對家既人做自己人先係政治

輸你老母 人意一早歸曬邊啦

我一聽到ed 野就會直接話係林鄭做成

爆福建美心中資係一定要continue
文宣要做翻好就夠

民建聯拎到咁多地區議席，都係靠呢班阿婆、阿叔、師奶咋

其實政府地方高官咩事都無 反而d舖就係咁爆 係咪比人帶風向

宜家唔搞中資，等佢進駐晒香港就無人再幫到你

林鄭與逾30央企高層禮賓府密會 特首辦否認討論央企來港發展

國資委加插與林鄭月娥在禮賓府單獨會面的環節，討論內容針對央企未來在港發展的計劃，以及提出香港政府對央企政策扶持和資源配合的建議，相當於任由中資公司開價。

呀婆都就死啦關佢撚事咩

大家要記住
我地嘅制裁係要同對家嘅行為對等
姐係例如，狗而家想殺人 我地殺狗係天公地道
又例如，啲狗因爲見到人跳閘呢個罰500嘅小錯處，就沖上去毆打平民，咁係使用過分武力，係錯嘅
要時刻記住 我地唔可以俾憤怒主導我地嘅行為
我地絕對唔可以 唔可以 成為我地最痛恨嘅人

叫佢地怪差佬

屌

背後原因要帶到出嚟！
文宣不能少！

師兄心水清

再睇返尋日，提早放工放學，同狗出動嘅情況，肯定有劇本

前線做乜都唔割，但係希望大家做乜嘢行動都好，諗一諗點樣可以將效益最大化

講得幾好

指出只有改變制度，先可以徹底解決問題。如果唔係，混亂嘅情況只會隔一段時間再現，程度亦會加重，從而令市民知道改變嘅重要性，以及長痛不如短痛

我認同大家都嬲 但要停下咁搞 好多人都因為琴日咁搞 嬲左 唔好依家咁仲理民意 冇民意真係會輸 冇人幫我地

中資係原罪

但我落街係都聽到有阿叔話: 乜都爛晒，香港無啦，無啦，個臭西搞到香港咁，同共產黨搞到D野爛晒

唔明點解要為尼啲隨風擺，淨關心自己受唔受影響嘅人而作出改變。同埋你聽到，你有冇嘗試解釋比佢地聽？

如果你有同佢哋解釋過，再開post都還好，冇就......

另外，支持尼場運動嘅人，大家都明白。本身所謂「中立」同藍絲，就算擺啦。

再加上多咗一班人趁火打劫，要幫手澄清。同埋要令人權法案順利通過，你自己都幫下手啦！

下次唔好再用可能輸尼啲標題，你係咪真係好想輸呀？下次就屌9你

利申：做法不完美，但可接受，要改善

本身係幫我地既話都唔會講得出呢d說話 仲講呢d野既人一係自私精一係神級港豬

我哋最精銳嘅勇武，對抗對方最強的防暴警和速龍 攻不入又損兵折將， 政權不痛也不癢
勇武在遊行的角色，應該只於保護和理非和遊行順利進行， 轉場才攻堅
集中港人自治和雙普選; 歷史上所有名將 成名於攻其不備 奇兵突出 全香港遍地都是 警察和高官的祖墳 、他們名下的遊艇 、建制派議員辦事處、港鐵和政府設施、愛國商人的產業、警員的私人生活、 等著我們~友善地對待 ， 實彈的時代降臨 為何要攻敵之堅盾？

啲師奶阿叔你做乜佢地都話架啦

重點應該係做文宣

由6月開始已經係咁
已唔覺出奇

岩呀
做好文宣先

我地要做既係抗爭，唔係破壞

要針就針黨鐵

太多商店被搞對示威者係國際同民間既形象都唔係一件好事

算唔算破壞就見仁見智，但係文宣真係重要

先唔講民意呢啲虛無縹緲嘅嘢，就算從功利角度睇，

就算拉攏唔到人哋變黃，都至少希望，等佢哋響篤灰之前，可以停一停、諗一諗我哋嘅苦衷

呢樣都係保護手足嘅其中一樣手段

你可能會覺得成效未必大，老實講，我都唔覺得可以拉攏到好多人，

但只要可以拉攏到一個，就隨時救手足一命，

就算只係救到一個手足，都值得考慮

連儂牆貼多d文宣有關我地點解要咁做

咁樣爆法先令到二坡防 360同美心跪低 我地重要守住個底線去到邊？ 再講 依一班人係唔會幫我地出黎抗爭

要派傳單比淺黃睇
增加返佢地信心

屌你老母又帶風向又標題黨
各有各做啦 前排爆完 後排咪消毒囉

咁嘅時勢仲關心買餸行街果啲藍絲/港豬真係無興趣理佢，稍為有少少腦都知而家個社會發生緊咩事，家母年過60小學程度做左廿幾年家庭主婦都識睇now睇蘋果仲分析政治比我聽(唔係同住，佢係天生黃唔係我教導到佢黃）。

大把中老年人都唔係廢中廢老，只係黃中黃佬未必會大大聲係街講，同埋受到身體情況限制連和理非遊行都未必去到，係果班毫無教養嘅廢中廢佬先鐘意大大聲係餐廳周圍噴口水特登講比人聽，再有班人放上連登，造成「民意」唔係企係我地果邊嘅現象。

想真正民意如何？好簡單，除左留意年齡相若嘅同事朋友，得閒8埋人地啲父母親戚係黃定藍。我今年29，自己所認識嘅舊同學、朋友、同事、親戚約500人超過95%係黃，至於我認識嘅人之中，據我所知佢地大多數嘅親戚朋友都起碼過9成係黃，咁當然我算比較年輕果群我身邊較黃係正常，希望有30+、40+、50+、60+... 嘅巴絲都分享下你地身邊嘅人黃藍比例，以我所知而家香港黃嘅真係點計都多過藍

同意要將個問題搬返去政府到

香港地 幾乎都有中資背景架啦呀嘛
唔通全部爆撚哂佢咩
又唔似黨鐵個種明顯出賣港人
成日話爆鋪可以影響佢地經濟
你他媽爆再多鋪都唔及美國一個操作0.00000000000001%
但好明顯咁影響左市民日常生活或搞到係個間舖既打工仔冇左份糧。

啱，其實好多師奶阿姐仲未明點解要搞美心呀元氣呀，even你搞黨鐵，佢都唔知點解，但眼見你搞so called 公物，就嬲到上天。今日唔開鐵我都覺得係有心想將日常生活受影響blame 落示威者到。屌，都係個招。

佢地有腦就唔會10月都咁啦，痾唔出屎都入我數

文宣 文宣

文宣ready

呢啲人物有個共通點 就係一信某樣野就好歇斯底里
唔會同你講羅輯
佢地做咩無人想像到 控制到 連狗都怕左佢地
所以滲透到佢地好重要

收皮啦 班人點都會diu 架啦 垃圾民意撚

樓主個腦明顯被藍絲影響
聽藍絲廢up有咩用!身邊無黃絲割過
呢d時候帶風向叫人停叫人唔好搞?
即係叫停攬炒?

休戰到25/11喇至少！
街坊都好累 每星期都活在恐㤃

全港有80%都係黃絲
根本唔會逆轉民意
而家仲係藍既，一定有啲問題

完全同意
我完全唔認同樓主
聽d垃圾廢老藍絲講野
樓主食左屎
或者未訓醒

佢地都一隻都冇講立場 點解覺得佢地一定係屌緊示威者

簡單講，搞亂民生咪失民心囉

佢哋講一句，好過我地十句

咪係，我日日去藍店聽廢老講野
根本年青人放屁佢地都不滿
我地70後最了解50，60後
佢地係咁
唔影響佢地生活個運動搞來做咩！
叫樓主返屋企打飛機啦

咪on9

D藍絲無論你搞唔搞到佢都係撐政府
咁得閒理佢地做乜 你做乜佢都一樣立場
黃既點都會理解

咪就係

認同 推

好希望最前線都可以睇到
檢討唔等於割席，大家都想贏

on9 , 本身黃既你做乜都唔割， 藍既係咪都屌

全部返屋企啦，咩都唔搞，

仲有果d咩無人理,當義士係condom都係鳩標題

一早就輸左

支持做文宣

連登仔本性遮，唔好掩耳盜鈴啦

香港人高質，香港人加油，呢兩句難聽過粗口

你呢的point只係停留係和理非階段，早兩個月可能仲適用。依家持續落去，的人怒氣再谷暴，矛頭只會係個垃圾政權。你睇下由扔燃燒彈第一日，又係一堆好似樓主咁驚會輸，到今日支持既只有加無減。

放文宣做好，勇武就有支持

agger，保持理性

我地贏黑警既係識檢討，會認錯，我地只係比狗迫入窮行既人，唔係聖人，係會做錯，會檢討，但唔割。

集中講777一吹雞全香港民怨升級

參考
【10.4 抗議《禁蒙面法》遊行集會】

今日下午3時，特首林鄭月娥連同眾司局長召開記者招待會，宣佈引用《緊急法》訂立《禁蒙面法》，並於10月5日零晨12時生效。政府宣佈立法後令全港民怨升級，氣氛緊張，大批抗議的市民從下午起已經聚集在中環抗議，並將口號由之前的「香港人，加油！」改成「香港人，反抗！」。

@USP United Social Press 社媒

暫時做返唱歌同人鏈先

共產黨就係靠槍同筆打天下，我地未有槍，但一定要揸好枝筆。
呢句重點

支持住 要文宣呀

齋Talk 有撚用咩

有些冇咁藍的我們只要講多些事實仍可以使他們改變。

或者做文宣先，港共咁突然推緊急法明顯係想激嬲市民。

人一藍 腦便殘 如果呢一刻仲覺得黑警係啱 示威就唔得 或者政府做乜都係有道理嘅 咁你叫佢食屎啦！ 就快屎都無得你食啦！屌你！

冇錯 得罪師奶好大鑊

反緊急法！反獨裁特首
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

文宣要人呀，民意唔可以逆轉！

抗爭轉型及進化建議：
重要目標：11月24號區議會選舉
和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡，打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.05

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

係呀。他們不會覺得係政府唔啱，而係我們唔啱。我最擔心係有些人因為失業而去襲擊出來示威的人。而大家唔使旨意黑警會公平處理。

推呀要文宣 民意好重要

有啲鋪頭嗰關事唔搞好過搞

再推

做左好耐。之前有人扮示威者在提欵機前問人拿錢

宜家黨鐵一關就話因為我地

唔係搞和理非

係搞文宣

推啦喂

721831

者 文宣文宣文宣

打文宣戰，全民做鍵盤戰士

拰推

打錯，係推先岩

依家好需要和理非手段呀
誠哥、陳雲都咁提議
不無道理
我地係要贏呀
利申：錫春袋都唔割

低下階層的中年阿叔。我公司也有幾件。唔可以話他們冇生產力，雖然人工低

標題黨
角色扮演夠未 你係咪689個5歲細路

推返d文宣先 破壞就要唔好日日搞

會輸係因為臨時政府宣言 唔係裝修呀
拉

不論黃藍, 不同背景, 文化, 政見, 宗教, 種族, 喺得香港, 就應該擁用免於恐懼的自由

解釋！點解要咁做

文宣戰線沉寂咗好耐！係時候重啟！

啲人物係咩事

又失敗主義標題黨

推左先
今日聽得最多就係屋企啲廢blue 講呢啲

Gshsgsgc

我公司 d 同事日日都話示威者搞事
連尋日緊急法都話講事唔得
你慢慢去爭取呢 d 19 支持啦

P 牌仔學乜野人開po

文宣同意要做

輸你老母 用其他字啦

推
要個社會跟到大家進化個步伐好重要
仲停係同溫層打飛機無撚用
要攜文宣
唔單只俾香港人，仲要俾外國人/全世界知咩事

依家明顯係就算和理飛都未必知知跟到個步伐
大家搞搞文宣俾d時間社會跟跟先

大家唔鍾意也冇辦法，始終揾食對香港人係好重要。因為香港老闆超惡，遲到少少已經嘈，又唔計日日同你OT兩粒鐘。低下階層冇左份工生活真是有問題。中產冇左份工好難再經濟上支援你們。

同意，做好文宣，上次都係咁，成功引起國際關注，同埋前線可以休息一下，和理非可接一接力一星期

呢張加啲字
係示威者好理智嘅證據

個個都無事 得黑心舖有事

蒙面法同緊急法真系要多d文宣

林奠宣佈緊急法, 全香港人急急腳放工返屋企代表D乜?
即係全香港市民, 不論藍黃, 都預左林奠會激發示威
藍屍廢老清楚明白林奠係元兇
當然佢地都會屌暴徒, 都唔係第一日既事

但我想講再多既文宣同呢啲人講 都係晒氣
佢一日覺得係後生仔既錯
一日都唔會明個問題出於政權
要明既人始終會明

贊成，今日應該做文宣
得閒去銀行撳錢如果有開的話

同意～文宣要跟得上勇武～或者可以考慮勇武/和理非每隔一個星期先做～等勇武嘅殞以抖下

我覺得文宣好耐無做喇，真係要推推去!!!

請大家幫手洗樓

印文宣 洗翻自己棟大廈樓

四大分類：黑裝修，紅裝飾，藍罷買，黃幫襯，OK嘛？

，

推你老母
推推推

呢班人真係好撚煩

唔理點'文宣都要繼續

明白，不過佢地過去愚昧不代表以後都要愚昧，社會變，佢地都要逼住變

其實文宣係夠，多到睇唔晒，唔夠嘅係藍絲長輩圖

文宣 文宣 文宣

唔肯定邊條路先啱
希望各位心平氣和討論
推住先

完全同意林奠係想激發示威者，破壞市民生活，令到一般市民割席

5年前雨傘收皮嘅其中一個原因，就係因為市民唔想塞路影響生活

和理非係咪真係大搞先
識好多只係停留係share IG po

思維要清晰！慎防中伏，及免被歪念撚有機可乘混入群中，趁機蓄意搶掠銀行，及商舖財物嘅搶掠場面，嫁禍畀合理宣洩嘅示威者！
恩怨分明！對「政」還虐！

就係咁慢慢失去主流民意

係渣都冇淨啊
學好啲正體字先啦

同意啊啊啊啊啊啊
宜家一般唔知發生咩事嘅市民都只會話覺得好亂

邊撚度有轉過 我全家（淺藍）尋晚見到元朗休班警開槍變左黃wo

鬥志鬥力鬥持久

要明嘅一早就明左，唔明嘅永遠都唔明。
有啲人明，但選擇唔去明。

所有野都歸咎於林鄭 如果唔係佢用緊急發去推蒙面發 示威者就唔會出來 就唔會行動升級 今日就唔會冇地鐵 冇巴士 係林鄭激起香港人嘅憤怒所致

落街個啲睇住人地打，之後大嗌打得好wo,咩區唔講，費時自爆

依家可以做返啲和理非活動
18區人鏈有無得諗

一早大把人襲擊啦，不過而家見到會獅鳥打到半死咁就冇人敢出黎了
你瞓撚左幾耐呀巴打仲搵警察

輸你老豆

你講咪講囉
個人好撚討厭你呢D標題 DLLM

點解會輸 ？ on9

推呀。。

其實講真係佢哋冇機會知道呢啲 佢哋永遠只係睇CCTVB 又冇機會接觸我哋 有呢個心去做 但啲廢老永遠都唔知 唉

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

今朝係茶餐廳食早餐
全間舖都係屌緊黑警開槍射學生
後面枱啲呀叔屌得最大聲
仲話搞完黨銀但隔離間citibank冇事
手足係有目標地裝修

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

黑警死三代

721
811
831

幾十歲人你仲叫佢轉觀點概念， 不如直接了當收咗啲惡勢力皮先啦。

起碼而家見唔到黑社會出嚟斬人...

同埋，一個人嘅價值，唔應該用佢嘅所謂生產力或者人工高低來衡量

我哋唔係共產黨，唔係林奠

Agger
推

香港仔琴日唔係有人斬人咩？

唔好變做真暴徒

責任在政府，在大陸。 他們搞壞香港了.

昨日之事可見，任何建築於空談之上嘅政府都唔會有外國支持。因此，我有幾點建議。

612 721 831

有好多人好自私，只係睇到自己利益。其實呢Ｄ人都唔洗理，因為通常佢地都係逆來順受，唔會發聲。

造成今日咁根本就係呢D老屎忽錯，咩都不聞不問自撚私要下一代硬食，從來唔係同路人，仲理做乜

你諗下啲平民百姓講既野係政府做成定係示威者做成就知，民意向邊大家心中有數

C

推
雖然係不爭嘅事實
但係仲有大量港豬，呢啲人其實會影響社會輿論
甚至會係政府嘅一個籍口，立法/執法嘅人質
無錯，佢地係好自私，係一班唔點理會社會嘅人
但係成大事者不拘小節，要有器量
就算大家內心不忿，都要做好門面
拉攏佢地
比佢地指責都盡量釋出善意

黑社會/危害手足/篤灰/黑警可以召神獸
至於一般藍絲，廢老反而要撚鳩佢地
唱歌比佢地聽又好，同佢講生日快樂又好
總之當佢地傻仔咁舞
係國際上建立一個理性兼具力量抗爭嘅形象
而唔會墮入港共製造出黎
暴力抗爭 嘅假象

勇武手足記住自己初衷
係 保護手足

打狗，係救人
打黑社會，打佢啲舖，係止暴制亂，比壓力鄉黑
打篤灰，都係保護手足，威嚇啲臥底

最近打藍店、中資
我會覺得有少少錯左方向
講明先，我絕對唔割
但係我認為有改善空間
當一啲核心目標破壞左之後
與其有時候係為打而打
倒不如去做show比國際睇，順便拉攏民心

大家要記住，就算係中共，美軍，外國
所有有軍隊嘅地方都會扮下樣，做到睇落好友善
希望大家唔好太過沈迷係打交裏頭

不過講咁多，其實我都知大家落左場之後就唔會理㗎啦
好多時叫都叫唔住

總之祝每位同樣走上街頭嘅手足
武運昌隆，出入平安

光復香港
時代革命

係有呀，之後咪比人收咗皮。

以前，D廢老喺區區連儂牆幾惡，而家仲有冇咁張揚？

你屋企只係代表到你屋企而無辦法代表民意全面轉向
因為你屋企缺乏代表性
如果你仲係黃就應該解釋返點解手足會咁做
而唔係一句全家黃 而家變咗中立 或者藍
偷野個到明明有晒片俾師奶係360到執嘢擺入自己袋到仲覺得係手足拎既
只係想問 對手足既信任咁低你邊到黃阿

真啊
民意論講撚左三個幾月
而家逆轉左未？

Agree

所以d民意撚真係好撚煩

唔好意思，我唔係看不起他們人工低，他們在工作上幫左我唔少，也對我好好。

小心被帶風向！唔好理解錯法官唔頒禁制令原因

冇人解釋番比班人知

Be humble arrrrr

解釋文宣唔係話你喺連登開post呀
用你方法耳口相傳 貼紙 wtsapp 派傳單

打仗打左幾個月

日撚日話輸 前線真係多得你老母臭閪唔少

推，同意文宣好緊要

其實係，党鐵係仆街係奶共，但打爛佢係攪自己，唔係攪對家。
但係咁樣講，大家又覺得你指摘同路人，
所以都廢事出聲，幫推算

tui

一齊文宣努力

好耐冇文宣

事實上呢D師奶廢老對成個局勢一D幫助都冇
佢地最叻就係講兩句

第二點好重要 宜家對家將個波推左過黎

文宣要繼續做

23年後佢哋會喺邊？

民意唔會逆轉呢句黃藍都apply到
唔通示威者放火燒鋪藍絲會轉陣支持咩

喺fb見到下面依段

大家咪以為:
1.法國大革命，個個法國人都支持。
2.美國獨立戰爭，個個殖民地居民都支持。
縱觀歷史，晌呢個地球上，有很多人永遠只能停留晌口腔期，你係永遠不能向佢地曉以大義。但係命還是革了，立還是獨了。呢班人坐享其成，唔會同你講多謝，永遠都唔會。所以咪儍到要顧及呢班人的感受，你要顧的話，人類的歷史永遠都走唔出石器時代。

不過我都唔會阻你顧及茶餐廳藍絲嘅感受嘅

推
我都覺得最近少左啲文宣

文宣重中次之中

文宣 文宣 六宣

（集思廣益)聽日300萬人定繼續遍地開花

咪撚做標題黨
好能煩
到時 大家只會說 輸就輸 晤尻理

文宣戰

同意要緩一緩做好文宣 根本文宣追唔到,普通人又只睇到破壞一面 ps.p牌推唔到

推
被捕人仕關注組

同意 樓主都係想提出改善方法姐 希望愈做愈好

agger

浄？殘體字？

想幫推 點解仲係p

文宣好重要

頭先去惠康視察，d人猛屌政府攪到社會立立亂

召喚文宣

推一推
樓主唔係無道理
大家要檢討

反映事實姐, 唔咁講, 點會唔入黎即睇發生乜事

推，得文宣得天下

同意 而家好多人比政府誤導曬

呢個帖啲人跟本全部口同鼻拗
個個都「身邊人=全世界」
理論多數係想當然而式推論

Diu 收皮啦 輸你老母

【今晚九點大行動】唔好等到聽日遊行，有急事要今晚即做！

輸你老母咩

推呀
希望大家睇

民意你條撚，所以爆下中資舖d人就會轉番去支持濫暴既黑警同冇人性既政府係咪？on9少陣好冇

我睇到既係好多風煽動手足攪‘藍店’

我重申 香港帶言論自由
意見不同 可以接受的
出賣港人 則不可接受

好多舖頭公司都有藍有黃
如果淨係有藍員工一句說話說裝修 我諗香港90%既舖都要裝

前幾日裝修無人反對因為目標清晰
大家都明只在破壞黑店 無偷錢偷貨
但呢一兩日已經好多廢老趁機偷錢偷貨
我地唔諗辦法阻止 佢地就會扮手足攪其他貨偷野
之後就會有人開始撐警 話要佢地幫手維持秩序

要裝修集中黑店 之前有文宣解釋左d黑店
用水不用火 再諗諗比人混水摸魚偷野個part
藍店擺買裝飾就得
唔好大規模裝修 比人感覺無差別裝
記住 文宣可以做 但入屋尤其外國要時間
林奠擺明係挑釁我地 再收狗放水 要我地出錯失民心 尤其美國戰線
有人比壓力佢要停香港人權法 唔係佢都唔會寫信去解釋（雖然廢話）

文宣宜家要發揮真正作用

請暫停裝修！

Hd

轉~

1.
朋友港鐵員工報料：
琴晚差不多全線港鐵站被破壞
據說，係有組織非純正廣東話的黑衣人做的😒

破壞手法太純屬太廣太快同太多地方，平時黑衣人唔係咁

自己諗啦，出惡法前每一晚近乎每站或每區都有警察，尋晚空城

琴晚最尾都係要搵消防員幫忙關站，警察冇幫

政府今日就大大聲譴責暴徒，大家自己諗下

2.
連登已經公開說：因為大量黑警冒充黑衣人搞破壞，所以要與這樣的黑衣人割席。

我相信破壞店鋪飯店和黨鐵的是黑警/CCP假扮的黑衣人，否則不可能抓不到人！六四翻版，目的就是汙名化抗議者。

需要大量人手設備才能造成嚴重破壞，已經失去很多勇武，不會去做不必要的犧牲，目標是政府，不是商家。對藍絲商家，罷買最有效，砸只會讓人同情。

連路過的人都不會放過的警察，至今竟然沒抓到一位破壞公物或商家財產的暴徒，可能嗎？真是抗議者，早就圖文並茂拚命做文章。

最最神奇是封閉的黨鐵內，黑衣人可以入去逐一破壞，安然離開，無值班人員報警拉人。

大家如有留意，一次次有大破壞，啲警察係唔見左人。但要捉示威者又有能力區區出現。

TKO 好細，Po Lam站隔離就警署，要拉人有幾難！

大家冷靜思考。🙈🙈

文宣戰！

建議 勇武做一樣 就是 拍條片承諾 解決左警暴 黑警, 5大訴求 的事情後,, 不會再帶口罩, 就會放下口罩咁樣. 黎回應呢條口罩法.

呢句真

我都認同，根本冇咩意義，針對返最出位幾間咪算

講得好

up

pisj

建議Post 推

推唔郁

政府又用緊雨革果招
令市民覺得示威者影響日常生活
從而民意逆轉

兄弟爬山 下一句係 各自努力

話明和理非就係唔認同暴力，基本上而家和理非既口吻都係唔認同暴力，但係理解，意思就係其實行為上已切割，只係你做佢都唔阻止你，唔主動反對你，唔好再活係平行時間好冇？

推
請各本地商店菜農豬農進駐

和勇不分

第一日輸到而家
從來冇贏過
何來可能輸

推呀推

勇武再升級，只會俾藉口政府加強鎮壓

下on9？我係和理非，但非常支持暴力添
唔知你邊度聽黎既口吻，我十幾個fd都係和理非，會玩裝飾，非常支持以武制暴
點？分化撚？

擁護極權暴政嘅支那賤種除外

一早已經講左好耐

幫你推，但唔好講到要全和理，頂多大家出多啲post洗地，加暫時唔搞大裝修只痴文宣and油紅藍店咁囉，人權法過之前大家小心行事啦

浄你老母，淨都唔識寫

呢到呢幾日係勁多五毛搞分化 建議手足暫時唔好上連登住 冷靜下先講真

利申: 勇武和理非永不割蓆 齊上齊落

又輸。
尋日先屌完條傻西標題黨輸輸輸，今日又輸。輸死禾喇

岩

輸到我懷疑人生

班冚家剷以為自己獨具慧眼清泉黎。點知寫埋啲垃圾無人理。為左引人睇就加埋啲濕鳩標題。

其實呢個運動有一個問題，就係好多撚樣刷存在感。
FA又係，上網又係。
不過因為不割原則我好少屌。
但係近排太多呢啲輸輸輸。真係唔block唔撚得。

邊撚度有偷野呀

文宣子彈

行動啊推俾美國國會! 快推。
美國記者 Suzanne Sataline 被狗打, 禁錮, 恐嚇

借位, 唔該巴打

其實文宣真係要有，反洗腦！ PR 技巧之一

阿蛇你好，有人唔做做狗

幫你推推

希望大家冷靜睇下

永遠都唔會割

同低智既藍講道理，on9
同有小小智慧既藍講道理，仲on9

低智，唔會有能分道德良知
有小小智，梗加只係利益主義者，唔會去同你去分道德良知

話我地暴力，咁多時間，不如你去做好文宣話啲狗暴力好過啦。

啲狗暴力到大家已經習慣左，就調轉頭話前線暴力，你係咪都係on9分化撚丫

形象工程呀！！！

[行動post] 10.7 爆食日 攪珠結果出爐

撚樣最鍾意講

民意歸哂邊, 外國人唔洗理
不割
solomon係大台, 唔好做雨革
身邊冇人割席, 留係同溫層
消費斷腳手足黎令自己盲爆頭合理化

一唔岩聽就五毛, 風向, 鬼, 冷氣軍師, 阻膠

你個目標係港獨, 真普選定打死狗?

如果係打死狗咁你慢慢, 贏左場交輸左場仗

港獨，不了
真普選，同解決啲狗既濫暴都係重點

但我睇唔出我邊一句令你覺得我唔係為以上依2個目標
。

我想講既係，前線手足係確確實實可以令政府痛既一群人，佢地既所謂暴力，先真係令政府覺得痛同知驚，咁我諗唔到點解唔繼續。

和理非唔係無用，但已經到左樽頸，佢係可以好大威力，例如全港大罷工，但做唔到，依一刻做到既只有文宣，但文宣唔係去粉飾前線既行動，而係繼續去煲大狗既暴力，而唔係習慣左狗既暴力，政府既暴力，就俾人將視線轉移到去講前線既所謂暴力

但重點係，前線就算係所謂既幾暴力都好，都唔及狗既暴力既10分1，永遠不割，支持前線

同意
正視聽

和理非要努力，連儂牆不可少

【心痛手足】我地要行落去，就唔可以俾恐懼支配。

it can happen, it will happen.

good luck guys

pushhhh

應該對準政權，要贏運動，要贏民心

政府立蒙面法之後手法已唔同，柒婆唔會咁醒，十一後比人吊完就完全唔同，佢地怕老美條例過到，中共永遠做呢D野就最叻。搵人黎破壞入示威者數，比外國政府見到等佢地有借口轉風向。

響老茶快餐聽民意係啱既。

同意,自從冇左不反對,和理非就冇乜大搞,又唔係個個衝到,而家得返杯葛呢間果間同share post, 最多都係捐物資,搞到物資泛濫但唔夠人

政府唔想美國過人權法
所以就叫警察破壞得更勁
將我們變成911的恐怖分子
咁美國就唔會幫我們🤦🏻‍♀

內容100
標題-10000000
呢個標題煩到癲

推推

推 文宣呀
點解d呀伯呀婆冇腦就唔理佢地，
而唔係應該好好同佢地解釋發生緊咩事？
佢地手上有一票架
我地同呀伯呀婆都係有共同利益架
大灣區計劃一成功大家都係食屎架咋

不過都係要屌下樓主標題撚

公司大量上年紀淺黃轉藍 唔好掉以輕心

我d中產黃絲唔係喎，真係開始動搖喎，覺得搞鋪易被鬼有位入，亦有位俾人做國際輿論
對於爭取美國立法係有影響喎

利申： 老師

諗第二樣啦，搞極都唔成功，香港人做唔到係現實

可咩野能？一開始就輸緊，係你地同溫層自己係度打飛機以為贏緊

pushpushpush